黑警資料庫求推 留下你心中腦海中黑警名字

事緣而家整理緊呢頁

希望巴絲留低黑警個名 職位 事蹟
以便令各香港各級戰犯求仁得仁
為各黑警萬世留名青屎

手中已有一堆名單
希望各巴絲可以不遺餘力 等不才唔駛整理得太辛苦

網址:
TG id:
TG Channel:
報料 Email: hkcpgdb@protonmail.com

懲罰 Link 求懲罰
你既支持 我既動力

幫推

推

push

大家最深刻係邊個
我自己就果個咩變態童星跑最快屈斷人隻手
唔好搞我後面 （呢個相對冇咁嚴重）
光頭大陸kol (呢個又被爆同罪犯搭晒膊頭影相）
你咁樣唔會令到我驚 （而家驚到唔知縮左去邊到）

陳雅倫
鄧炳強
謝振美
夠薑出黎隻秋 香蕉糖
唔撚洗show pass
遊乃強

警隊黎明 吳樂俊 脫光光俾人影淫照有傷風化

鄭柏林

鄭柏林

劉澤基

李漢民

唔好搞我後面有人報過名 但唔記得左
呢條垃圾都係要寫 玩納粹式搜身好威啊嘛

陳雅倫 good

Push

【回帶】 請不要忘記 西灣河開真槍

關家榮

鄧炳強
郭嘉荃
李漢民
游乃強
胡子熙
劉澤基
謝振中
江永祥
Rupert Dover
David Jordan

梁劍凱

一定有鄧炳強呢個仆街份

徐岸暘 結婚丫拿

柏林狗

關家榮走唔甩

大家仲記唔記得鄭柏林，柏林仔？

pish

仲有曾家輝 10.1槍殺人

.

麥子豪 (同g phone 撞樣)
汪威遜 (禿頭狗 日日係度講大話 惡人先告狀）
李桂華 (妨礙司法公正)
郭柏聰 (另一隻食屎狗)
謝繼聰細佬
偉華高 (Yellow Object dog)
莫俊傑 (南亞狗)

卓孝業

鄧炳強仆街先啦

關家榮 11。1 1 西灣河 開槍

會唔會考慮放埋資料入去？

新聞自由並非必然，一些專權國家就往往以資訊封鎖的方式阻止人民接觸真相，甚至傷害講出真相的人。為了以更生動的方式推廣，「無國界記者」（RSF）與專門以電腦遊戲《Minecraft》進行設計的工作室 BlockWorks 合作，興建了一個虛擬圖書館 The Uncensored Library，記載了俄羅斯、越南、沙特阿拉伯、墨西哥以及埃及的新聞封鎖事件，讓玩家和網民「進館」細閱。

Blockworks 找來了 16 個國家的 24 名 Minecraft 高手，用了超過 250 小時、1,250 萬 Minecraft 磚頭才建好這個虛擬圖書館。圖書館設有一個圓拱形大廳，訪客可以經大廳前往 6 個區域。在各個區域裡，訪客可以點擊書架上的書本，觀看那些被封鎖的新聞資訊。除了文章之後，還會有記者的語音檔可以收聽。

如果是 Minecraft 的玩家，他們可以透過官方網站來下載圖書館，並在《Minecraft》遊戲中以單人模式進入地圖。除此之外，他們也可以選擇直接連線，在線上伺服器與其他玩家交流。但如果不是 Minecraft 的玩家，無國界記者也準備了網頁版的圖書館給網民瀏覽。

RSF 表示，希望透過 Minecraft 這個遊戲，讓世上每一個人，都可以知道新聞和資訊封鎖的問題。另外，他們特別關注年輕人如果受到資訊封鎖影響，將無法表達他們的意見，所以組織特別聚焦在電腦遊戲上，讓他們接收到獨立的資訊。RSF 表示，他們會不斷增加虛擬圖書館的館藏。

真？

Lm

放佢哋上e個網啦

4月 7 日截止

開槍射 何傳耀中學「健仔」

關家榮果2隻狗女去左邊

鍾俊邦 香蕉糖

李漢民 而家係咪收左皮...?
好想送幾十隻錶俾佢~!!睇下佢都係咪唔驚??

古有四大探長，今有四大警長：
林志偉、劉澤基、關家榮、曾家輝

聽日復課, 請德望同學唔好忘記西灣河槍殺周同學既兩隻女

陶輝

卓錦鵬 罪狀係喺元朗大馬路恐嚇市民

Pish

葉文權 721 拍鄉黑膊頭既黑警

點先放到

推

香港警察=黃賭毒犯罪集團

依個？姓鍾

呢個我記得，係咪叫雞王鄭文𠎀

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話